有冇人留底tg單對單傾下心事煩惱

呢排真係好唔開心
晚晚訓唔著
身邊朋友又冇個傾到心事
你又想搵人傾下心事就留底tg
大家互頹下

冇女

同你講 冇女仲開心過有女

分手囉屌你老母

無可能 無左22年未開心過

冇女就想有女 有女就想冇女

媽媽的寶寶

你肯講 我肯聽

屌笑撚死我

笑木撚

有冇尊重過我既心事？

仆你個街啊濁死啊囡

原來媽媽的寶寶仔來㗎

救名[sosad

果人老狗

屌你老母笑到咳左

marmar de bleble

你心地唔好

你媽媽知道你好愛佢，佢都好愛你。佢奉獻左佢嘅下半生黎撫育你成人。我諗你都明白做人父母嘅辛酸，你媽媽係位偉大嘅女性。

失去至親係好難受，我未經歷過但我知道你好痛、好傷心。想喊就盡情發洩啦，唔需要忍住忍住。

發洩完後希望你能夠早日振作，唔好令屋企人擔心。

我相信你媽媽想睇到你開開心心咁生活落去。

願你媽媽得到安息。